有冇人做過DHL葵涌倉務員，工作環境如何

狗先做

非常好做

你做過？